有冇試過病到覺得自己真係會死？

人在異地 病咗想搵個醫生睇下都唔得

可以高叫：香港獨立，唯一出路

呢d咪叫客死異鄉